
                      Excelente película para ver en 3D,espectaculares efectos especiales y un argumento profundo pata reflexionar.la fotografía de la película es para Oscar seguro. 100% recomendable .
        
            